有無LMT苦主？

仲坐緊，均價402

6月買？

啱啱買， 390
諗住長買完無大跌浪就唔理佢

$373 買咗一股，支持美軍